馬後炮就永遠最撚叻

和理非冇撚用，勇武扺撚死

搵夠錢走人就係最撚成熟既表現

馬後炮係kb fighter超必嚟